This is a readme file for test ja :)

หน้าแรก มีช่องให้กรอก ID (Key id น้อง) > Show ข้อมูลของน้อง > ช่องสี่เหลี่ยมให้ใส่ข้อมูลเพิ่ม > กด Done หรือ enter (กลับไปหน้าคีย์ไอดี)

1. ชื่อ
2. ไอดี
3. section au camp
4. tel no.

1. Size
2. Transportation; มี2ช่องต่อกัน ไปABAC และ กลับจาก ABAC (ทำเป็น code ได้มั้ย 1=HM 2=BTS ถ้ายุ่งยากใช้กรอกข้อมูลธรรมดาน้า)
3. Allergy
4. Remark
